頭先搭地鐵唔小心hi到條女對波，想問會唔會出事？

會唔會有bb

爸爸

咁快出世？

爺爺

你都巨啦

唔驚 你hi到嘅應該只係肥仔波黎
香港地女仔冇波的

似真波

真既肥仔波

咁你有無扯旗？

冇

冇旗定冇扯

冇扯 for sure

肥仔個波都係真波